發現一樣野, 住私樓既人 cheap過住公居既人

發現身邊住私既人都好cheap

出街幾蚊會計住
叫佢出遠少少玩就唔想
去個旅行係度諗三諗四
shopping 都係買特價
衣著隨便

係少數例子定大多數？

因為供樓期間無晒生活
慣咗變到好度縮

大多數啦，私樓表面風光，就算供完每個月都要課金管理費

公屋居民有錢又慷慨
屋入面有好野都會同所有街坊分享
唔明點解成日都歧視佢哋

係呀, 住公屋除左有錢, 仲有好多層樓收租
同埋又揸藍寶呀麥拿倫添

我諗係因為公屋反正都係投靠政府

交千幾二千就一個月

仲要講緊人家幾個人住公屋

假設公屋仔既收入同私樓仔既收入 係差唔多

公屋仔一個月人工係好多野可以做，而且無憂慮

香港用開「林寶」，…………………

1. 眨低香港人自身價值

2. 製造不同階級鬥爭

3. 將香港人移離香港

公屋佬成日比tips,
中產9不了

禮貌？其實都一鳩樣

論仆街刻薄？ 中產9完勝